前副國務卿 Dr.Steve Pieczenik 接受訪問 , 當中提到選票水印

主持人好似好激動 , 質疑侵點解有水印都唔郁手做野 (主持似乎確定左多個州選票都有水印)
另外亦有提到拜登扮腳受傷 , 其實可能係因為戀童罪被捕而上左電子腳鐐

當初流傳嘅 water mark 片

有無英文好嘅幫手聽一次

內容太樂觀 ,
結論 : 侵侵純粹想等齊人先開車

old news